死黑警又搞學生妹

手捉

Mk

見學生妹就搞

學生妹個處

又係男警？

點解依家啲14-15歲可以咁好波路

生不逢時

CLS
非曱甴類就搞

係咪搏屌？

痴線 又捉返去女

嘩屌冇啦冇啦

我屌你老母

無啦無啦

你老母都幾好波丫

宜家係咪好好笑？

人地擺明放學返屋企都搞
仆街啦

宜家係咪好好笑啊？

CLS

點解套野似國際學校

好撚好笑呀屌你老母

喺咪搏屌

係呀 時代變

你阿媽個閪都越嚟越撚柒臭 生埋你啲咁嘅閪仔出嚟

著住件校服可以做到啲乜？
又鳩拉

係咪博屌呀

落地獄啦屌你老母

邊間學校？

唔知

九龍塘MCS

Push notifications

幫手認人唔該

有錢人學校？

ching 識波

好撚多五毛

又借機摸女仔隻手

成日捉學生，係咪見學生好恰啲啊！DLLM

香港學生好辛苦

體藝

講講名 等我block埋 thx

舊連登仔係咁
唔識尊重人，趕客

仲未有人未block果件 道正 呀？

善用起底功能就會見到

有冇錢就唔知 讀書好撚勁就真

唔靚唔捉㗎喎

mcs嚟㗎 名校冇咁多校規唔洗紥頭髮

普通band 1啦,好撚勁又未至於

冇啦冇啦

係囉 太子女樣 一睇就知唔窮 搞鳩啲有錢人就啱

慘

精蟲上腦，見後生女就性幻想

屌你老母 死淫蟲收下把口啦

屌你正淫蟲 收下把口啦

死五毛狗收撚皮

你隻五毛咪撚扮啦

仇富到傻撚咗？

CLS 番學都拉

番去慢慢玩

嘩 一陣女權主義者又嚟屌你喎

屌你老母隻警犬捉住條女手臂抽水
屌你老母黑警

收下把口

有錢人係一個半資本主義社會先有影響力 係事實

你去搞死一個窮人仔女 WFC
但如果個個係有地位 有錢嘅 會有咩分別

依個係事實
但我地阻止唔到

幾好身材wo

到底咩事？

屌囉 女權 從來都係見低踩 見高靜 有咩用

Block 9 你個傻西
出去叫雞啦 屌你老母

起完底 block得

返學都捉班友係又想搞學生妹

何傳耀?

Maryknoll Convent School

單機啦仆街

武漢肺炎好多有錢人中咗 唔通會屌鳩中國咩？
我又見唔到啲有錢女啊乜柒藍絲馬主有屌過中國。

都唔算普通啦最top果d

借啲易拉住人隻手

比黑警屌

暗黑版既: 時下既學生哥放咗學究竟鍾意去邊? ?

屌唔到就酸到

屌你老味放學去MK朗豪行街好正常姐
搞鳩人

你老母幾時去做雞

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

殺人犯強姦犯

露底了

MCS仲唔夠名？

放學都唔紥啦

葵涌名校林護做嘢

唔識嘢

你老母做雞咋，我屌你老母啦

Mola mola，不過繼續返工

佢真係蠢唔係扮

中圈套了

btw正經嘢
MCS三個都已經有家長同學校跟緊，可以放心

屌你老母on9

樓主pin #105唔該

吹到MCS普通band1
九龍塘名校都唔識

五毛

好似幾靚

單機啦屌你老母

祝你屎眼比Gay佬屌

你老母都係

blocked

Push

係咪開槍1111開槍狗女嗰間？

一早block左條仆街
應該五毛狗黎

五毛食錯藥？

1111果個係德望

push

屌

又想強姦女仔？

講事實係難接受啲，輪姦成孕單嘢自己睇吓依家咩進展啦，黃絲豬

死黑警

講笑都唔識睇場合
On9

好似幾正 細細粒可以抱住屌

女權撚呢？

on9 喱度連登

起左底 你上年7月仲好正常wo
你呢家搞乜嘢

拉乜

Pushhh

屌專搞女

著校裙都係暴徒？擺明放學

推

1999

屌你老母
你老母比我抱住嚟屌

志在抽水

你老母個閪都好好屌

件校服仲要咁好j

block多件

Block都要講出黎

係咪今日賺唔夠五毛

著校服都拉，唔洗返學讀書咩？

up

點解你地咁鍾意屈毛
總之唔係啱聽嘅嘢就係毛

根本年齡歧視

NMSL

咪撚好玩啦,我以前牛津道畢業嘅,佢地唔係個個都幾條5**入大學架冇你想像中咁名校架咋

推 認人

你都識講以前依家21世紀喎 瞓咗幾耐

好驚
好驚唔死

年輕就是原罪

本來想屌你但係 睇下個user name, 認得你條7頭

名校生

mcs
推

仆街正撚到

肯定俾人乾坤扭扭爆粒粉嫩lin

我就2012畢業嘅,我就唔信8年間佢地變到spcc男女拔咁名校

換咗人？

都8年喎 Ching
利申 係佢地隔離讀

Agger
Dse嚟講mcs肯定唔係全港最top果啲

你又知係處

隻豬已經比我食左,唔怕

傳統名校
勁唔勁就唔知
但係一定係MK仔其中一間想集郵既女校

係8年呀,但係依幾年dse狀元有冇見過佢地先

挑
牛津道最勁果間都搬左去西九龍十世

依加淨番既,應該無MCS咁出名

咁睇唔開衝出黎搏屌

屌你啦

呢啲po 都係會有一大堆五毛

名校我認同,但係講好撚勁又真係未算

最撚勁係你啦

2012牛津道仲淨低邊間名校?

銀禧勉強都算係既

幾大波喎

連登仔全部都係巫師黎
鐘意用念力去改變世界

一陣佢答你係賽馬會畢業就好笑了

銀禧都只係地區名校姐

收嗲喇 尊重啲喇

啟思幼稚園畢業呀

唔撚識尊重兩隻字點寫？
祝你成世青頭

我屌你老母呀 死狗公

睇pin

咬多d 驚死人唔記得咁

你老母粒黑pin仲好扭

well fking said

block咗差唔多十件乜料

定律嚟

梗係慢慢享用啦

屌你老母，你去做狗喇

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

又block多件

你老母老婆家姐細妹仲正 我琴晚屌到佢哋失禁

睇到
繼續推

你個女好屌好多

俾你食唔到柒毒撚龜縮

你都戇柒尻，你講個幾間邊撚度係個個 5**

你仲要讀書都講埋DBS就知你係柒頭

好好笑？

白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

係都冇你份

弱智

行開啦死毒撚

垃圾警甴

blocked屌你老母

屌你老母 果d妹妹仔黎渣喎 你班狗牛高馬大 專恰小朋友 直接軍法管治啦 3kg毒品連告都唔撚告 根本對成個政府無撚任何希望 只能夠香港獨立

大家真係要買多部電話出街

直接大陸式管治手法 話無影響既藍絲 點解仲要留係度獻世

總有一班淫蟲係冇撚得救
有女仔就叫春睇身材，仲講到要屌閪咁撚下流
呢班淫蟲成個腦都係屌閪，講乜光復香港
個幾月將抗爭切勿色情 其實係冇撚用
淫蟲唔閹都冇可能停止性騷擾女手足

可以電髮嘅咩？

國際學校唔點理

又賺五毛

又搞學生妹

咁大棚人捕班著校服既jm9?

你條五毛好心就收皮啦

厹

Mcs 係正架

屌你老母臭閪啦 好撚醒？

30000 thx

黑警真係死全家都唔夠數，細路都搞？

( Show Blocked User - 黑警冷血林鄭殺港 )

你自己仆街唔好拉埋其他人落水

你個ac買返嚟？

你老母個波 都唔錯
條條麻甩佬都話正

放學都唔俾

一返學轉頭就拉左你

屌你老母死狗公收下把口啦，精蟲上腦

屌一個咁嘅po都可以block鳩咁多條淫蟲

好正想屌
足風險自己衡量 你死你賤 精人出口 笨人出口，歷史現場打扙軍師拉到都即斬，現今班冷軍係爽，原全無責任

死全家啦你

第一張飛釘

CLS these were maryknoll convent

exactly

點解你老母生咗你個弱智仔

生不逢時